香港基督徒緊急呼籲

【緊急呼籲】每一位香港弟兄姊妹，如今正是危難之秋。理工大學已被圍困一整夜，校內學生無法離去，生命受到嚴重威脅。除了禱告以外，我們現今呼籲聚集每一位基督徒的力量，在你的社交媒體以及 Whatsapp 羣組發報以下這段基督徒緊急聲明：

我們是基督徒。理工大學內的學生已被圍困一整夜，面對雙方強弱懸殊的武力，我們感到非常悲痛。耶穌教導我們，要愛惜世上每一個生命，在戰亂中作和平之子。因此，我們以誠懇的態度，懇請香港警察：

1. 立即停止使用實彈槍
2. 讓理工大學內的同學安全離去

香港基督徒
2019年11月18日

#請廣傳
#一人一share

p

耶穌救救理大生！！

拉

push